有冇人身邊有好多朋友？

身邊有好多朋友 識好多人 外人睇落好social
但其實有心事唔知同邊個講

有時social /party/gathering 完咗反而覺的更加寂莫 跟本唔知自己做緊乜

朋友吾多

Sp就多

以前係，但宜家慢慢疏遠咗，朋友得番好少，宜家反而仲開心，起碼可以平日唔使去同佢地做應酬，可以做自己鍾意嘅嘢，去鍾意嘅地方

其實係 好多朋友
要陪人做好多嘢 有時候都未必係自己想做

好似愈黎愈迷失一樣

一個伴侶好過一千個朋友

你依啲social撚有咩資格出聲

男友都唔一定持久

可能會快來快去

表面啫